做過/緊紀律部隊既入一入黎

男朋友就黎要入班訓練，知道之後應該好難陪到佢，係佢辛苦果陣又唔可以第一時間係佢身邊陪住佢
想問入班係咪唔戴得手繩架？我想送啲野比佢 代我一直係佢入班時陪住佢，各位過來人有冇建議？你地入班果陣最希望收到啲咩？同埋最希望女朋友係呢段時間為你做啲咩？

皮已負

男朋友呀拿！女朋友呀拿！男朋友呀拿！女朋友呀拿！
有女朋友關心呀拿！送野比男朋友入班呀拿！
希咩望為我做咩呀,唔知呀！！！！！唔好問呀～～！！

利申：就入班既單身狗路過

好撚慘

入左班後帶帽 留一留名

幫辦？

係,我本身都覺得自己好撚慘,直到見到你下面位巴打
先知單身入班,無人關心無人問候無人記掛無人送野無人探都未算最慘

最慘係入班操到隻狗咁,條女係出邊仲要比第二條仔屌,派帽比你帶
個位巴打要堅強啊

起碼人地屌過

唔知以為要去打仗一去冇回頭

最多都係半年姐 佢有假係可以放監，放心！

利申： 同男朋友long d試過一年冇得見

狗?